九巴又柒 港鐵又贏

新路線名不經所示地區 九巴被譏「阿茂整餅」

巴士有針
點敢搭呀

九巴無乜點壞車已經屌打港鐵 坐車環境又好

港鐵99.9%準確率，仲有冇人命傷亡，九巴個個禮拜有人死

呢句真